HERE WE ARE 在對我而言如此完美的地方

NANANANANANA

好鍾意呢首歌

聽到濕濕眼

俾chinese virus搞到冇得現場睇gfriend，本來每年都嚟香港